今日北角一役有冇機會同深埗,荃灣,黃大仙平起平坐?

快閃裸裝私了班fucking人,
勇武程度比得上荃灣拆黑社會鋪頭班手足

直頭超越晒啦

一開頭以為只係打到皮外傷,
禁入去睇,嘩屌你打到佢成面血,
有個仲要騎住黎砌

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March

好多都有埋門一腳

心情好撚爽！！！！！

有個直頭想拗斷佢手 笑死

條肥佬以為俾人打完,
個龜頭抬起果時就俾人鍋多一腳

北角街坊一夜堀起
叫其他區情何以堪

响我心目中深水埗同黃大仙果種創意撚狗係無法比美